點解的士佬要叫空姐做飛雞？？

做空姐得罪你？

的士佬車人周圍去
見識多過其他人好多
佢地都係有嗰句講嗰句
樓主唔好深究了

的士狗就算啦 同個客既交流得去邊同畀錢都叫見識多

見識多唔代表見識得深入
我想講既見識多唔係講智識 而係花邊嘢
曹格 林燕玲 許志安 黃心穎
佢地叫得飛雞一定有原因

首先，正名叫的士狗。

行行都有背後對啲某一啲客唔好嘅稱呼啦
唔洗深究

點解無啲表達手法 咁奇怪既 我唔是很明 你想講咩
最後又有少少 前言不對後語咁

叫番佢dc9
打和!

你up乜鳩

你up乜鳩就真ching 我打錯一隻字 就係話點解你 表達能力 100

的士佬車得多佢地去酒店，明白更多

因為係得飛雞好似高人一等咁
明明只係帶路 送餐
相反的士佬態度差都知自己只係個司機
佢唔會覺得係咩上等職業

空姐call得
都趕住(飛)去機(音:雞)場
飛入雞場
飛雞

飛雞未必係形容緊空姐本身ge職業
而係總括左枝旗做d咩

當然唔排除有d空姐個樣閪, 人又閪
D中年的士佬想屌又無得屌
咪用貧乏ge詞彙貶低人囉

尻up唔使本

其實有冇人覺得呢D 「行內術語」 好on9
感覺上好似係到扮 醫生/律師咁, 特登刻意整D名詞出來, 懶係專業咁

同一時間又可以扮高明:「呢D術語得我地行內人先知, 你地外人唔識架啦」

高質回覆

多數呢啲術語用意係想即場想同其他司機講你壞話
但又唔想俾你知
但飛雞呢個會唔會太明顯左少少

的士佬？的士狗咋話？

因為的士佬係連登仔